點解松村沙友理仲可以留喺乃木坂46‼️

應該係話點解佢仲有面留喺度‼️
佢嘅罪狀真係多到求其up都up到幾個

1. 搞到乃團14年上唔到紅白
呢個真係最大罪名。當時14年尾出10單花花做c成個團勢頭旺盛，上硬紅白咁滯，佢一個唔該搞單文春出黎直接搞到乃團最後落選，浪費左成年努力。搞到乃團要浪費多一年再衝紅白，間接令到呢一年乃團營運保守到on9, 選人上完全唔敢試新野，13單（紅白單）更加係二期生全滅‼️

2. 廿幾歲仲chok聲扮cute
真係好撚嘔心，chok聲扮cute連全團最細嘅蓮加都唔做啦，每次見到佢扮cute都想中佢幾搥。

3. 搞個軍團完全係為自己，唔係幫後輩
人地馬拿豬都真係叫做會俾機會佢啲軍團成員講下野，佢就唔係嘅，軍團招人集工事中完全得佢講冇人講，其他成員做佈景板。

4. 霸撚住個福神位
搞到月月櫻隊要企後排，食屎啦。

其他諗到再講。

呢條友到底幾時先肯躝‼️

營運愛將+女飯多....

月櫻

應該比正評定負皮?

我桜

營運仲攬住松村既心態咪同而家仲攬住奈奈未既人既心態一樣‼️

係你眼中女性係咪淨係用黎做愛？
可唔可以唔好再咁dirty？
我地係想支持奈奈未既人, 係想守護佢, 希望佢可以成功, 做到自己想做既野,
我唔會屌你老母, 因為你話營運攬松村冇做錯, 話松村松村都冇錯,
因為無論係人定係狗定係咩, 當你對住一個好純潔好PURE既女仔, 的確係好難有咩性幻想
樓上已入觀察名單, 將緊密觀察‼️

‼️‼️‼️

可能每一個守護奈奈未既人所用既方法未必一樣,
但我相信每一個守護奈奈未既人都係源自真心想支持守護奈奈未,
但係唔單止侮辱奈奈未, 仲侮辱埋守護奈奈未既人, 認為佢地係為左上位先咁做,
你既心靈已經已經太過污衊, 唔反未係應該出至內心, 因為完全冇理由反一個咁純潔既女仔,
而唔係因為其他人既行為令你唔敢反, 希望生狗會員可以好好滲透下‼️

好流暢既攻勢 ‼️

三期入嚟，選拔位已經唔多，松村即使留喺乃木坂，老老實實，都唔應該入選拔，大把二期/under好努力想入，仲有三期要上位

行申：唔想黑任何mb但覺得松村真係係時候退

高山=戩戩

正係知佢呢幾單唔使點揸手

松村只係蘋果軍團先搶野講
生狗係任何時候都搶野講

高登潮文都唔識
禾堀禾條女=新會員

邊到收埋咁多料 ‼️

佢單野搞到個團上唔到紅白
竟然可以一次under都唔洗落

Both shit

枕

根本松村雞同生狗都應該快快手手卒業咪阻住個位

森氏一家大戰精靈寶可夢嗰啲post‼️